[2020特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 17 , 騎士龍 40

幪面超人 Zero-One 第十七話

騎士龍戰隊 龍裝者 第四十話

神枱位

EveryTime~

朝日電視台

好耐無真花time啦

thouser D裝甲同金色緊身衣個比例麻麻地

高橋有冇咁鍾意屎金色

秘書姐姐俾人瘋狂偷拍

宣傳嘅野

1000%個變身麻麻地

變完都覺得麻麻地，今集明明係俾佢show off
但實際造型好俗，郁上嚟都冇乜霸氣
而家淨係想睇佢俾或人打臉

變完ok ge不過冇想像中咁驚豔，太平淡
可能係角色塑造比其他角色時間短

似曾相識嘅出大招CG

我覺得滅變身個集係最型，1000%個角色塑造無滅咁立體，出場到而家都唔知佢想做嘜膠。

日本偷拍可以當痴漢處理

Critical Finish

冇支那份啲玻璃又可以碎

Zaia 係黃店

副社長個秘書啲笑聲

滅亡迅雷

台灣有，竟然冇香港

原來唔係1000%啊

個變身好似隻甲蟲同重腳獸交配咁

咁瘋狂懲罰佢！迎接下個1000%

台灣

仲要係台灣有支那冇
留意番粒紅點係polt嚮各國首都

但其實zaia drive係咪，ark ai令人類機人化/AI化之後控制思想從而統一

LM

小弟拍左條開箱片慶祝Thouser既來臨
有興趣可以望望

黐線佬level

睇返今集thouser同shinning打又唔覺兩者system演算邊個勁啲，但thouser係硬到破唔到防

西川變態把聲真係不得了

zero one 17

支持台獨？
定係中華民國反攻成功？

But anyway睇中国人玻璃心碎係幾開心

下集刃B要同不破打交

佢真係好Hard sell

原來上一頁有

真心笑咗出聲

presented by zaia

同千騎打緊果陣Izu去咗邊
成日係度"腥巴腥"好撚煩

咪帶走個插花大師囉

呢個build 1000%係戰兔
我係佢老豆

好正好想睇
首歌加段片睇到起晒雞皮

呢個要聽變身音效先分到

個人類插花大師亂剪聽唔到啲花悲嗚，所以AI機械人嬲？

終於有一次爛gag係好笑

腥巴腥陀

等緊腥巴腥變派膠騎

秘書好撚正

我諗起呢個

如果有人唔明
「Quiz : 幅相入面嘅Build嘅變身者係邊個呢?」

E. evolto大佬

F. Grease外傳條友

就黎公廁過faiz啲腰帶

下集插花佬變怪人

要睇腰帶同分聲先分到

Btw 個插花評審員啲戲浮誇到

好畫劇feel

似係扮好人教ai插個支花
所以下集預告話佢係騙子

睇到好出戲

lm

腥爸 下場應該 同檀黎斗個老豆 一樣輸到仆直

就咁shinning hopper都只係64開，腥爸都係硬接社長d招

下集社長拎返個手掣應該55開

雖然今集on9插花，但都幾好睇

但之後所有humagear都會自己暴走？

佢都唔係話勁到可以預算哂D招 係表現上唔算太驚豔

感覺上SHINNING純粹火力同硬度唔夠
如果裝多條KEY可能有得打

留名

佢把武器如果真係可以奪取資料，咁就真係太屈了

全てはZAIAエンタープライズのために

我都覺加嗰扳機應該可以打贏

腥巴本來就係用兩條KEY變身
蝗蟲得一條

啱啱出zaia spec 滅亡迅雷就拎左個將人變魔機嘅driver出黎
好大機會個zaia spec都已經係ark掌握之中 利用個zaia spec引出人嘅惡意
除非佢話人變魔機都係zaia個社長計劃之中

人變魔機嘅腰帶好明顯係Zaia嘅出品嚟，應該唔關滅亡迅雷事

shotrise改出黎所以應該係zaia

開頭串佢唔係1000%真係好正
不過垓同爺爺張合照好重P圖味

開浮遊炮 應該好d

個隻金色有啲7, 以為金屬feel啲

預告個女聲可能係亡？應該係佢偷腰帶同progrise key 目的係咩就真係可能要睇下2集

社長俾人打爆

仲有新女未出

Thouser實際皮套好麻麻
個比例好怪 個頭睇落去又細又長咁

我估係刃b俾1000%用副zaia spec mind control, 唔記得係自己偷左條key同腰帶

啲角太長

Presented By ZAIA

但呢張圖話係謎之男

想睇下佢點鋪排 依家佢將個輿論推到落冇滅亡迅雷 humagear都係會暴走
之後又無啦啦將人變魔機 睇唔透佢想點

立花佬被人用言語話兩句就推對手落地, 咁撚無德,仲要無人拉住個立花佬, 佢係令個humagear變怪人既兇手

下集預告係聽到係女聲

我諗故事應該係佢出於名門 未輸過或者唔輸得之類

不破經過今集應該會懷疑ZAIA的動機
畢竟被滅問到口啞啞

應該係刃整返好滅？

係

咁迅都有機再出返？

啲圖嘅描越只係講Aims回收咗滅就由唯阿修理好就開得返，迅冇講過

咦？原來唔係 1000% 呀

屌你或人好撚柒串

btw 秘書好 cute，被或人教壞咗

迅比assault shinning打到屍都冇埋 應該難D掛
雖然插花ai下集都修復到

個神秘男一定係迅
佢覺醒個日backup埋自己

連起黎似恐龍

睇皮套唔覺，但睇設計圖好多位都好似

設計圖thouser比例靚好多
真人A字膊 冇頸 胸甲太細 個頭太窄

其實審查員審美係咪有問題 明顯hemagear嘅比較靚

今集幾好睇

本身你由人去審就已經有價值觀偏差
點都會有少少唔信ai超越人嘅諗法
導致去評價有偏差

條友插盤中二花出黎唔知想點

你地係咪睇上腦明明輸既重點係條AI用埋啲爛花破壞整體感官

係咪只係又整過個新

喺日本睇咗
得罪講句 未睇過咁垃圾嘅戲

但好多人話今次幾好睇喎

老左好多

佢個袋張貼紙

抽走晒zio part就ok

zio佢地點解變到身嘅？

劇透

講真01暫時發展點都係中上質素 但其實係咪我哋上年比井上敏樹餵咗成年屎 所以呢套有強烈反差

敏鬼唔係淨係寫得Kiva?
重點係白倉塞屎俾我地食

乜水

係下山作為主編劇居然同其他編劇冇交流
白倉應該係剪接落order剪到古古怪怪

Queen

Fourze個女皇？美羽

嘩認唔到

Sor自膠 撈亂咗人

剩係01嗰part真係好耐未試過有咁高質嘅劇場版

好撚好睇 等香港上映就睇多次

係咪認錯咗over quarzer

剩係cut zero one嗰part嚟睇
Zio嗰part可以剪走佢

串過馬撚

呢個天津一直都扮晒野
終於一次俾社長入到

明明今集係thouser show off回
但點睇都係shinning hopper啲特效靚啲
個皮套又型過佢
不過唔知把jackercopy能力係咪永久性
如果係偷過一次就可以無限用
咁比佢偷到shining assault hopper咪屈機

應該射完就冇掛

把嘢其實係Build同龍我既武器廢案

懶神秘咁會唔會偷key果個迅黎

成把注射器咁
好撚柒

啲大技好hard sell，秘書學埋或人啲笑話

鍾意睇呢啲特效

其實我覺得Thouser都幾型
應該話Zero One成套嘅拉打設計真係近年最好

係 音效都正

好有555加速feel

BUILD都唔錯

其實啲殘影對方係睇唔睇到

啲殘影係對方分析zero-one會係邊個方向打埋黎

有無人會戴出街

跌咗條KEY就玩完

01今年多錢燒到,zio既budgetCG玩到宜家重有
當年kabuto clock up10集之後都無哂咁

一千？我十億啊

千騎 X
廣告騎士>廣騎 O

腥騎

人類變怪,死人開始?

但係clock up雨水嗰幕真係好撚深刻

一加速靜哂
之後係人撞雨點 唔係雨撞人
最後加嘉美

有樣嘢想問好耐...
其實拉打嘅存在係唔同世界(decade)
定係同一個世界唔同時間(zio)

睇預告似係腥巴腥陀夾硬打死立花流

下集人類變怪人？準備死人？

仲有啤酒樽落地果集

嘗試將新十年放係唔同時間
但個個編劇都好似無視左個設定

新平成頭3套都有劇場版客串交流下
同埋幕後boss都係財團X
之後d拉打結局就會整個特別集數連去下一個拉打
魔法佬-》傻橙
進姐夫-》mk鬼
一係就movie大戰交待咁

傻橙>drive個電影交接唔差，可能三條陸功力深厚可以handle到東映啲呃錢嘢

有一套電影又係有drive/魔法佬/鬼/exaid同傻橙
有幕係傻橙突然出現拎番belt燊腰帶比drive
之後比左幾個鏡魔法佬同傻橙say hi
呢度估你唔到有編劇記得佢2個見過面

平成generation
wizard唔知做乜鳩嗌到好大聲「鎧武！」
Drive拎條帶話佢不愧係神

Miku

我覺得即使多條爛花都好 點睇都係AI嘅比較順眼 人嗰邊插到睇落死全家咁款

硬係今集腥巴腥打嘅原因就係俾或人串完谷住谷住咩超越zero one driver都係籍口

不破爆key成為惡搞潮流之後會唔會到Presented by Zaia

©ZAIAエンタープライズ

Zetsumetsu Evolution

話說睇完今集覺得硬係差啲野咁
原來就係不破既人手認證變身

genm任set仲勁

搞到我冇gif整

唔記得邊集

唔係油來嫁咩?

1000%被人打到飛起之後配呢句

冇辦法 上年個兩套真係垃撚圾

集集都好睇

個樣都成隻蚊咁

睇完劇場版，好正

側邊兩件蛋散似後輩多啲

左邊係邊個，認唔到

wagamaou

咁計年齡好似岡田大d

刃B真係好Q

瘦月讀都幾好J

有聲
アルトじゃないと！

姐係zio初期

瘦月讀

莊吾真係好似睇住佢大咁
而家同一開始比差好多

月讀

佢係咪有keep住睇？

應該係，佢真心覺得或人d gag好笑

真
zi-o 2個陣同叔公D對手戲比一開始D戲有進步

Who are即刻做反應

Wagamao成個草加咁

迅收左花未？

車車單野 收完花都翻兜到

我反而覺得有啲似黎斗

唔緊要最重要係月讀個look幾好

月讀正過AI

基池越大越似蓮

我覺得係劇中個look出事
而家睇落好地地

依個look可以贏到Poppy
但都係刃b同霧子最正

呢個look我覺得直頭j得過

套戲服有冇味

大舊版蓮

水手服刃b

連出T都有©ZAIAエンタープライズ

點解件T唔係寫1000%

Pr 1000%

冇分別

卡唔住個位 陰公

導演玩鳩佢
唔係人人carry到

月讀又贏

月讀最靚

仲有少少波仔

大叔的愛入面成日俾人話無波

不過都係呢張最正

thouser兩條key都係得咁多料,不外如是,
人類都係廢廢地,
暫時AI先係最勁, mk一條鷹key差唔多玩曬,
比多幾條key佢實稱霸人類世界
同埋1000%自己平時都無用副眼鏡
係未有啲嘢

講個笑話：1000%

佢兩個真係好似，龍騎篇嗰陣笑左

打扮only
刃正啲

月讀瘦咗

刃正啲係正常的

粒墨好礙眼

真面目

明明d寫真睇落都夾都少少出黎

咁佢賣點同秋山nana一樣係個蘿到

月讀塊面啲癦屎

4年前嘅人地十幾歲囡

點解要蝦刃B

Rushing Cheetah~

19歲個樣一定young好多

都幾pure幾true

係咪cool左牙

個丁字好靚

一定話而家未到1000%
輸過俾主角之後就變1000%

不破都寫得幾靚，雖然內容明玩野

Zombie咁死十幾廿次先叫成功由X(10)變成X(未知數）
天津飯被突擊蝗打敗，拎到佢啲資料就係1000%嘅時候

對戒cross-z build

專賣畀hehe ?

佢人設都成個黎斗咁
會咁玩唔出奇

其實點解神社長唔直接叫Parado打死佢N次呢

係柒到淨返最後一次就畀人reprogamme咗

其實佢哋兩個啲關係都只限喺有共同利益而合作，對對方有保留好正常

話說有無巴打同我一樣晚晚都loop 01op

咁樣塊面係闊得黎幾可愛

over quartzer未出碟? 要睇一定要上企鵝網比錢買?

能成為密友大概總帶著愛

Amazon prime

岩岩睇左Over quartzer, 成套野最好睇係最尾01既戰鬥
型到瀨屎

唔知點解最後01個度好似邪教feel

唔知算唔算劇透

樓下觀眾心諗

東映又借Movie大戰sell舊野

我仲以為d觀眾係cg

日版都敏俊C

平成kick真係好撚老尷

咁佢都係01

龍鳳鈪

Barlckxs個陣左右個兩舊石係唔係對應rx腰帶個兩舊石？

be the one

同大家介紹
我同孕B 個 B

未問過個老豆就隨便po人個b出嚟
有冇尊重過我

In Decade

諗返起oma zio最尾開無雙咁打boss,咁下次decade出嚟咪屈到癲

劇場版唔係主角 理得你oma定無敵 都係傻仔

Decade = 有OMA卡 = 全拉打力量 = 有Decade = 有OMA = 有全拉打力量 ⋯

decade>all

腥巴腥枝針吉完decade腰帶=有decade=有全拉打力量

Zio decade armor =有decade力量

但係廢

得一半

Dcd得一半都打鳩佢

所以咪唔撚比佢出oma囉

Decade自己既一半都夠打鳩比咗莊吾既一半
即是0.5>0.5?
數學題嚟？

dcd十年經驗有加成

ar deacde下場

0.5decade > 0.5decade + zio
0>zio

有力量都要睇本體
俾良太郎變逢魔都會縮埋一舊

點解係thouser個人爆而唔係把thousand jacker爆

因為佢本身1000%易d吸爆

霧子真係好平

自己買自己

G3?

莊吾本體係負數嚟
Ground zio係集20 rider力量於一身
但一隻基本from嘅drive都可以收佢皮
成條數變左1>20

睇完over quartzer
.....浪費時間

其實好突然,之前勁到過火,敵人只係沙包
突然變廢柴,廢到連倒時都唔記得

卡game入面老豆招大技係寫鋼蝗終焉

當時zio2初登場時心諗屌你有save load大法玩哂啦點知編劇咁聰明寫到個設定係擺嘅

白倉：時間倒流令到月讀好驚，所以莊吾少用咗

最諷刺係月讀同geiz明明自己都係做緊一樣既野
但莊吾做就唔比

Not yet confirmed 4月~6月訂單文字情報

有得同izu合體

真係合體

合體成最強形態

大森係咪特別鍾意合體
之前兩套已經係：triton, cross build

Fusion riser為咗合體個size應該冇01同thouser咁大個

無敵都係冇parado刺激佢，永夢就變唔到

成套劇到底要出幾多條腰帶

izu 係咪變左亡爆走左先再有洗白後形態同或人合體

之前已經有人估過final form係同秘書合體

唔好太認真

所以我連插over quartzer都費事
zio都比咗成年屎大家食
點解大家仲對套電影咁大期望
抱住不期不待既心態
我反而仲睇到套野既少少優點
例如嗰幾個反派皮套既設計
同外傳拉打回歸

孕B 新form
is 變身

希望係真

over the quartzer好似係夾硬作個設定出來加入zi-o世界咁
基本上講咩撚都得
例如話其實woz係人造人又得
話woz係魔王子孫又得

真係屌都哂鳩氣

睇到漫畫版kugga出黎個下笑到仆街

戲院D人都係笑到仆街

平成rider kick啲叫聲剪到咳咳甩甩 真係忍唔住笑

唔只,嗰期莊吾佢直情變埋涼宮
月讀驚反而係合理

會唔會係fuwa用新zetsume key

想問吓睇咗最新嗰套劇場版拉打嘅巴打套嘢有冇講或人點解會用到forceriser？

一條先生，看着吧.....

笑撚死

我有個reply9估過秘書會變身

啊↑啊↓啊→啊←啊↓啊↑啊→啊←

之前都有人估同或人合體

合體
呀....aruto社長

雖然我都想係咁
但幾 fake 下

好鍾意呢種好似exaid同build咁二騎都可以有個同主騎媲美嘅final form

我諗起00 Gundam同0 raiser

之前唔係話有個metal唔知咩form既咩?

令和第一套係重本d 要賣多d玩具回水

財團B係咪會將玩具收入同東映分賬？

上面個到咪講左未確定囉
如果係真既泰仔個fb page仲唔瘋轉咩
Metal form就九成真啦

burning falcon都應該係知 之前見係同metal form張訂單一齊出 反而其他就第一次聽